支持梅根公主2024做美帝總統，Make America Great Britain Again！

王妃復仇記

哈里做第一夫君
oprah做白宮發言人

white house都要改名做black house

唔會,今年biden會被人暗殺,六月尾公佈180 Days countdown ufo report可能有外星人,之後全球性暴動引致美國古羅馬式解體

Meghan都只係完成返當年George III的憾事姐

黃世澤係咪已經痴左線

樓豬準備好證件同錢未

今晚早d 訓